[獻策] 共產黨想少D同美國發生衝突有幾難姐

想少D同美國發生衝突有幾難姐

首先要留意美國2大政黨既分別
共和黨-以美國利益為先
民主黨-世界和平, 少D人死, 少D人被禁錮SM, 保障人權

埋共和黨堆唯一方法:
開放中國市場
親美不親俄

開放中國市場保障美國公司唔洗我講啦
親美不親俄呢個先係重點
明知而家俄羅斯就係美國最撚大威脅, 最撚大對手
你仲親俄, 咪姐係迫鳩美國同你開戰
仲要洗9 D人民腦反美? 冇病下話?
你親美呀, 共和黨理鳩得你獨裁到2046咩, 冇威脅佢理得你做皇帝做到千秋萬世

埋民主黨堆唯一方法:
少D虐待自己國家人民, 少D玩軟禁SM
比中國人有言論自由, 改善人權
少D提武統台灣

民主黨對中國既期望係最大, 要求自然都最多
因為要求多多, 我建議完全放棄埋民主黨堆
反正民主黨只係識口頭勸諫, 完全冇威脅可言, 就好似女人咁, 你唔係連女人都怕下話?

開放市場 支爆

使乜，比錢買通一邊咪得，當年克林頓單Chinagate...

樓主既國際戰略分析仲勁過沈旭輝

一般貨色仲要老
湯十一都唔收貨要玩幼女啦